某學校sing con 學生被打壓

代po
事源我地學校每年都有sing con
咁我同一個frd 諗住報名唱
《願榮光歸香港》

先睇睇sing con 規則

咁好la 報完名 交左錢 加上首歌又冇
粗言穢語 色情 不雅成分

拿，我唔知校方對粗言穢語 色情 不雅成分係咩準則或者定義
點知前幾日收到通知
我：
個frd:

咁我想知道首歌又冇犯規
規則 白紙黑字 寫到明
定係就係因為首歌就可以龍門任你搬
中意DQ 就DQ
就係因為佢係政治歌曲
我唔明咩叫 唔想同學有其他聯想
咁你有其他聯想關我撚事？
老實講我點撚知你個腦點樣去聯想
我唱其他歌你就唔會有其他聯想咩

咁好啦 最後都係被取消資格

我同我個frd 就唔怕比人揪後算帳
我地2個性格樂觀 唔會自殺

btw 間學校叫 陳瑞祺喇沙書院

光復香港時代革命

推

1

2

3

pish

如果唔得可以轉隱晦少少嘅歌，大把

4

點解sing con都要問校長

拆佢場啦

推
btw識玩一定上到台即場轉歌

有無推薦

music set 好曬

而家教育局打落黎 唔聽話飯碗不保..

live band基本

5

唱煲底之約

再唔係結他自彈自唱

咁樣當解決咗問題？

點解要縮

參加sing con都要俾錢？

sing con 處男 未上過台

蠟剎書院

同意

Push

所有歌都可以有聯想
建議學校取消左佢

留名睇成個sing con取消

上到台轉歌，清唱都照唱

yes

港豬冇order連尿都阿唔出

虛作無聲
試問誰未發聲
致自由
人話 mute粗口

中國人dna

啱呀

姐姐幫你推

push

香港就係呢仲心態搞到中共得寸進尺

榮光 粗口都冇
更何況人話

你問下可唔可以唱義勇軍進行曲

照改
上台轉歌

咁改唱願榮光歸警察，上台繼續唱願榮光歸香港囉

對樂器 0認知

清唱都全場同你唱啦

報唱其他歌 上去照唱榮光

【第廿貳期牆紙】 為良知發聲

FB :
TG :

清唱 用手機播囉
你唔驚比老師屌嘅 即場點玩 啲人都阻唔到你

某學校即係邊間？點解唔開名？

到時叫現場唔好播music
清唱

陳瑞祺喇沙

一係話有自彈自唱 清唱 唔識樂器就敲下杯杯碟碟

開左

寫國歌，一國兩表

My little airport - 給金鐘地鐵站車廂內的人/K同學/牛頭角青年
李拾壹 - 十個放火的少年
Beyond - 十八

再唔係好似樓上講咁，臨時轉歌

直頭上台清唱

哂氣啦 要你收聲 你用咩歌都取消
扮清唱 用榮光

約台下既同學一齊唱 騎劫佢個song con

做文宣，叫所有人台下起立唱

有冇興趣去驗眼

唱歌嘅自由都冇埋
學校自我審查
香港人自由度好高
得淡笑

你試下報國歌，睇下佢批唔批

推爆佢

會有其他聯想就唔好啦

posh

丁丁搞乜鳩呀

幾好聽

有心就 topic 寫或第一句就寫，唔係碌到落最低先寫

佢令到有人有其他聯想

上台清唱/手機播
你唱第一句，大家就會接落去

直接唱肥媽

垃圾政治打壓

搞大佢 等傳媒問下校長

sor lo

最on9係：香港人，轉歌
隱晦不如唔好唱

搞串個party

清唱都唔好怕佢

清唱都要唱,唔可以縮

香港國歌

呢間學校個校長好閪
聽到老師上堂講一句中文都落堂之後照佢肺
明明band 2男校，仲要全英，玩謝班老師同學生
請老師就心頭多多，一個教席叫40-50人去interview，搞到個校長秘書放緊公眾假期都要返學校做野

柒左仲咁大聲

教畜

粗言穢語

樓豬都幾細膽 想唱又唔敢玩大佢

同埋點解要俾錢啊？

如果你係絲 就唱宅女上街吧
巴咪唱失業抗爭歌 牛頭角青年 又或者香港香港

讀咗六年都冇聽過喎
幾時嘅事？

學校果然係社會既縮影,龍門任搬,一鳩樣

就係呢種成日都縮同回避嘅心態，搞到中共食住上，已經踩到上心口

以青春之名

好撚威好熱血咩 轉歌啦柒頭
搞埋哂啲小動作 現實又乜都做唔到
連登仔

依家係咪得 野狼disco 唔好犯規

係死雞撐飯蓋方面來講你都算叻

我做muso嗰陣都冇咁多規矩
團體參賽都改埋啲咸濕名
咩懲教處女職員都得
依家咩都唔得

先冇犯規

投訴師出動啦

戇撚鳩心態，咁有條女被人強姦完，下一次剩係被人揸波，咁係咪就要感恩然後欣然接受？

依家成首歌冇違反佢白紙黑字嘅守則，完全係佢地嘅自我審查，然後要我地退而求其次？

咁五大訴求仲洗乜爭取，獨立調查變獨立檢討，撒回變壽終正寢，已經搞掂晒啦

我認

學店賺到盡

屌佢老味幫你推！

幫你推

利申：識人係裡面做老師

轉歌之後變串燒
還掂唱歌意義比贏sing con重要

方皓玟 願

我哋數學堂阿Sir全中文
估唔到係義士

轉歌詞
教會版

妥乜撚協呀
樓主又冇錯

My Little Airport

失業抗爭歌

作詞：阿p
作曲：阿p
編曲：阿p
演唱：阿p/阿賢/ thomas/ sot kanin

來到世上的意義是為了抗衡
為了正義必要時犯法抗爭
這是場戰爭但勝利是不可能
犯法為彰顯法制不公允

全世界也在欺壓著社會低下層
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
年過五十低技能無法翻身
大財團最終亦會炒哂你D人
小政府唔會理你幾窮困

來到最後只有最後的搖滾精神
我們有四五六七八九十個人
這是場戰爭但勝利是不可能
犯法為彰顯法制不公允

呢首仲露骨

同佢講唱紅歌問下佢o唔ok

推
推
推

用lunix用到壞眼呀？
定你lunix個browers壞左呀？

人地聖xx好高質，好似唱聖詩，好正

唔批：去信中聯辦，教育局
批左：唱香港國歌

試下同到時出music嗰位backstage夾
彩排用其他歌 正式上台就播榮光

根本英書中教先係皇道

玩大d唱血染的風采

正爆，型仔到

屌呀水記做咩會變成咁

屌 你係咪一個識音樂嘅黃fd都冇

垃圾

六呎之下

垃圾校長

連登仔：唔好提港獨，以免激嬲中共
中學生：唔好唱榮光，以免激嬲學校

即刻轉做唱紅太陽然後後面播反送中片
睇下佢比唔比

想知

係咪仲係李丁亮？
之前仲覺得佢幾好架喎

報蘋果

又真係冇

藍絲底

撚有人唱到

topic 寫某學校，碌到最低先開名？
而家八封雜誌做新聞？
post 單「新聞」出黎話警察死左，最底寫住 1983年報導
咁樣出文章係好習慣？

台下live band合唱 到時仲多人join

推呢首

求其填個名拎左個位先

到時個台係你既鍾意點玩都得

清唱 mute音樂 俾錯file大把玩法

全場開哂燈合唱

走精面

係囉，我都第一時間諗到清唱

柒咗就柒咗啦 唔好再死雞撐飯蓋

你岩
最好個個玩標題黨，咁先係好既寫標題方式

有咁易就一定做咗啦
啲片每1格都計過晒你有冇犯規
首歌每一筆都睇下你有冇令到其他人有其他聯想

美台澳 準備出文件禁制香港警員入境 現在己有案例警員被拒絕入境
日韓會準備跟隨
新西蘭有案例拒絕香港警員仔女留學
西來西亞明文拒絕所以警員移民

自我審查

係

講事實 想問下你死纏爛打一定要上去唱對場運動有咩幫助

人地大字+綠色寫左，咁都睇唔到？

sorry

清唱

學校太睇少中學生團結力

是但交左usb先，之後唱榮光，清唱，或者無伴奏

最識玩係一開波同台下講 識唱既一齊唱

如果係有初賽，就入左決賽先唱榮光

你變相自爆。。

連登仔
咁你咪死lur上去唱囉 咁威

推
校長最好出來回應

政治審查

丁亮 你唔撚係熬啊

人話 直接唱粗口板都冇所謂 最多小過/缺點 但 WHO FUCKING CARE
肥媽有話兒 報就報英文板 到時音樂出到副歌你唱左肥媽 佢唔通熜你咪咩

代po

拉大隊係台下全場大合唱

不如唱和你飛？

唱國際歌我睇邊個敢bam

問題係佢批都唔㧗

唱願平安歸香港

之前聽過好多中學都係咁

寧波公學禁聖誕聯歡演唱《煲底之約》 學生穿黑衣褲回校被責

聯署要求寧波公學保障同學人權，關注教師操守

醒目d 報唱其他歌
最好bg music好清果d
之後大大聲上台唱

改唱 Do you hear the people sing.

重點資料放最頂係發佈資訊既基本常識
時、地、人、內容、補充、備註、參考
個個發佈資訊 D 位置亂放，只會影響閱讀

係以為自己好精

因為對於啲貪生怕死嘅校長同老師嚟講
榮光仲衰過粗口

無得去旅行移民留學 好慘wo 廢物

Push 咪撚被人打壓

盲嘅都上到網

Btw 搵首歌改詞，再唔係就清唱啦

以家重係李丁亮做校長？

和你飛

漆黑將不再面對

講緊你呀 廢物 咁撚叻 就唔好接觸西方國家思想 安心做廢物

垃圾喇唦

我阿仔間九流小學都高年班學生小息響操場夾band唱榮光啦，仲有音樂老師指導

唔同音樂 但歌詞照唱榮光都得

唱支那國歌改歌詞版

(喇沙）

無音樂就唔識唱?

變咗中共

垃圾 , 叫巴打羅雲仕打柒校長啦

轉做鄰國國歌 睇佢比唔比 唔比就再搞大啲
比就上到場唱返香港國歌

I mean 佢d 音樂排好曬
好似片一樣直去
唔係冇音樂

識玩，推！

咩如果唔得 點解唔得先 有無原則做人

hi 師兄

721
831

佢都唔會入hall睇架啦
樓豬照唱有乜問題

驗眼啦師兄

交何妖嗰首上去
bgm一樣

做乜要自閹

轉團體組夾band囉
咁咪唔使播音樂

是但一首搵機會上台 搵人夾到時起立唱榮光

唱medley咁囉，係副歌中間加插榮光，或者臨唱完就接榮光

唔該裝修

報名報第二首，唱嗰陣唱返榮光，話唱錯歌詞

啱㗎喇，到時上到台大大聲如實開咪講受學校打壓唔畀報願榮光，希望可以同台下嘅大家一齊清唱

Btw 報畀蘋果 立場 搞大件事佢

佢係連唱都唔俾你唱

建議樓主標題就寫喇沙 baby kingdom班師奶會自動幫你煲大佢

丁丁係傀儡唔係第一日既事啦
成間學校有良知既老師一隻手數得哂

P牌推唔郁

啱,一定要堅持,唔好怯

搵個時間長少少既準備清唱 人哋播國歌都係大聲壓落去㗎啦

水記仔唔好驚
到時照唱

每首歌對每個人都有唔同聯想，反問佢點作標準

仲有，唔好叫政治歌曲，你當佢係民族歌都好啲，首歌唔係宣傳政治，而係團結緊一眾香港人心聲，咁點解唔唱得。

唔比唱咪玩大佢，拉隊日日學校唱比佢聽

盲點解上唔到網？

有無機會draft封信
email比林夕
佢日日喺蘋果寫專欄

重要資料放最底？

野狼DISCO咁唱榮光

人話 censored version

太侮辱

當年14年罷課嗰時聽佢講嘢都正正常常架喎
估唔到係咁

執另一首，到時照唱

垃圾書院

好嗰啲都好似走得7788

點解某國國歌內容有血有肉有暴力就無問題？

榮光成首歌嘅歌詞我睇唔到有咩不雅囉

醒小小，到時清唱都得啦

咁唱 義勇軍進行曲 算

不過走晒音，錯晒歌詞

又審查 唉垃圾學校係咁 轉校啦

校長：ok

報名寫其他歌，上台清唱啦。
榮光清唱最有feel

Sing Con 台下唔識唱歌咩. 醒啲啦. 利申舊生.

我屌你倨老母李丁亮

剩番d老屎忽係道呃飯食 屌

連sing con 都要DQ
垃圾到
係咪咁驚一首歌

屌狗

用其他beat
但照唱榮光

提提你 缺點小過真係唔洗驚

上左蘋果先

起立！奏國歌！

唱國歌囉

一首歌三分鐘

歌照改，即場無伴奏合唱嘛

而家唔係點樣轉歌嘅問題
係佢無理打壓

咁唱義勇軍進行曲入唔入到閘？

買個藍牙 Speaker 預早放落Hall 到. 用 Speaker一起歌, 台下咪唱囉. Sing Con 都唔識玩.

on9

全部都唱榮光

一係就回水咪鬼唱
一係就堅持用呢首

咩隱晦少少？用英文寫咁？

個校長好藍？收啦 點做校長

阻一阻你，幫手推裝tg

【重新推】 Telegram 咁有用，你唔係唔用呀嘛?

YouTube search
Be water 自游

屌你玩鳩d學生哥

上台轉唱, 我相信負責音樂個位同學都會幫你
就算佢唔幫, 台下既同學都會同你一齊唱
唔通會踢出校咩

簡單 set 條 rule 規定一定要唱首 4分鐘以上的歌已經 OK 啦

轉乜野歌, 又要含撚入閘咩. 你轉歌就唔DQ 你咩.

一係全部參加者都唱榮光
唔得就一係識玩啲自己cut一開始幾秒係其他歌前奏，跟住即刻變榮光

同佢轉歌 之後上去自己彈琴
利申試過

問題係樓主想唔想將今次件事搞大佢?

改唱我和我的祖國睇佢批唔批呀嘛

喇沙會不意外

司法覆核啦

點解要轉？唱願榮光有乜問題？

是旦畀第2首歌佢，再時音樂一起咩都唔好唱，你揸著枝咪大大聲咁講成件事出嚟，話個校長老師政治打壓，落佢地面，最後自己清唱榮光

其實上到台 唱乜同講乜 佢都吹你唔脹

轉乜撚？最多唔唱

報名：我和我的祖國 王菲
夠膽就ban9首歌
記得練熟啲
上到台，一時唔記得歌詞，變咗另一首歌就唔好啦

大過只是浮雲
點做係你既自由

呢家全世界一見到你間學校個名就會聯想喇
開心啦賤種校長

陳瑞祺（喇沙）書院校長
李丁亮先生

Ofc

咁如果報名唱國歌，會唔會被DQ呢

叫佢唔好唱情歌添啦 一陣啲同學聯想到要跳樓咁點

😃🙏🏻好叻吖你 適應力好強吖 香港靠你啦

國歌算唔算政治歌

推上報

send原曲 上到台上再唱改版歌詞

唔比嘅話 上台搶咪唱

李丁亮

搵埋隔離丘佐榮、華英同佢玩鋪大啦

支持

前提係唔怕比人秋後 講就講到時可以放上黎/蘋果公審 到時有咩處罰根本無人幫到啲學生 個個剩係可以推po

推到有解釋

搬龍門？
有法不依？？
係咪想破壞法治
沒有一處係法外之地

呢間喇沙 唔意外

推啊屌

屌 推

___________________________
順便share下個post

[善用區議會大勝成果] 區議員聯合搞公投, 搞泛民及本土初選!!

中學sing con都要收錢

家教會主席係狗

話自彈自唱之後上去唱啦
報就求其一首 上到台唔通拉你落黎咩

負皮ed

識玩一定係咁玩

屌咁就知咩事啦

上屆

唱首人話比佢地聽

係咩？今屈冇咩引像

一間學校過千學生，得百幾個老師校長

如果一齊反抗會點

都藍藍地

搵傳媒
跟住順佢意
上台唱
你明既

可惜唔係個個反抗

東亞病夫？？

PK 學校

清唱啦屌

唱Do you hear the people sing

721 811 831 101 1111 1112 1114 1116 1118

推到佢仆街

罷課都做唔到

啱
夾band友更加可以啦

要中學開始訓練下

點解唔自己搞一個？

最多咪記大過 驚閪咩

吹雞成班人入個場一齊台下唱囉

你都幾撚戇鳩

照唱囉 ， 怕咩

一定又係班校董同舊生啦 咁撚多狗
上次已經叫丁丁踢人出校 丁丁企硬話唔得
今次又唔知班狗想點撚樣

係囉, 唔係學生會負責架咩
人地唱咩歌都要話比校長知?

不了 人血饅頭tommy

舊生？

我都無諗過佢會咁 罷課個陣佢同龍爪都算g持

如果夠膽，不如表面上轉歌，但就表示會清唱或者自彈自唱，到時上到台，你唱榮光又得，唱沒有共慘黨就沒有新中國亦得

up

Hi師兄

冇學生會+不嬲都係學校搞

你地幾時sing con

無理打壓間間學校都有
一日未推翻軍政府都改變唔到

反而學生/香港人都要改變打法
明刀明槍一定輸；咁咪轉玩法陰返學校
你照講歌名xxx實際live band係「榮光」
台下夠齊心真係吹你唔脹

爆肚咪得

Agree

藍絲言論既黃絲

係呀 好多舊生都藍撚到仆街
尤其同杜狗官同期個班

個校董深紅

咁要有live band喎

都係教育局打壓啦

報多隊唱紅歌

留名聽歌

照唱啦
中學記缺點唔驚

幫推

16年舊生表示 屌佢藍絲老母一次

哩個推

校長講下有邊句係色情不雅？

MUSIC 有MUSIC播, 你有你唱 OK?

報另一首上台照唱榮光
佢想強行停止就全校一齊反抗

學校記下小過/大過啫
唔通的佢入校長室毒打咩

歌照轉 到時上台清唱榮光

甴近平

香港人 (原: shall we talk)

校友路過
如果佢真係取消資格，搞個聯署，無理打壓，自我審查

有隻雀仔跌落水啦
到時再唱返有班黑警偽進仔

講緊話要唱榮光果兩個啊

佢禁, 就全校一齊唱

何君堯版本?

On9
仲學人叫反抗

自己垃圾咪撚教人啦廢物

無計，人地係主辦，佢的確有權咁做

揾第二首歌填左先吖嘛

你作首歌俾我？依家唱首歌都唔撚俾 紅衞兵？

但係榮光無犯佢個d規則都被ban

亂還亂
唔代表人地無寫
佢已經大字咗但你仍然睇唔到係你問題
柒咗就認啦好心

主辦有最終決定權，你出去玩都係，所以你可以做既就係煲大佢用輿論壓力打壓返佢

轉唱義勇軍進行曲睇下過唔過到

盲撚

施狗之後另一個柒頭

有無同老師講下，好多老師都黃

你係fb old boys group 叫人返嚟啦

我地實返，玩大佢

唱首歌都要政治審查
咁不如報義勇軍進仔曲啦

播其他歌 照唱榮光

(千萬唔好)老豆搵仔X藍紅食店團年飯訂枱

啲老師都無乜用腦 明知你地咁偏激 仲叫你地轉歌 咪盞俾你地搞大佢

唱國歌咯

所以點解要光復香港
太多不公不義
推

山下見

同學仔，好簡單啫。
咪話唔唱榮光唱普通歌
上到台自彈自唱榮光咪得

梗本就係咁玩
大叫識唱一齊起身唱 開埋電筒

CLS
一定要企硬

識玩緊係搵另一班人報名唱紅歌同支那國歌，睇下佢ban唔ban

我果屆冇聽到有人做狗

不過2013年果屆有個出名藍絲 叫陳錦填

推到校長仆街

台下觀眾自己唱

美國國歌

原來係陳瑞祺
唔講以為喇沙書院呀屌

明明參加者係娛樂製造者
有value added

連唱首歌都唔撚比 痴撚線 全部入集中營啦好冇

真係好撚恐怖嘅心態，仲要覺得自己贏左，所謂用創意回應無理打壓，其實係無勇氣反抗，唯有跌落地揦翻拃沙

搵人話佢祖先係唱唱下歌死左
乜撚野歌都同學校講有聯想
要求學校唔俾搞sing con

唱警察故事囉

Pushh

上到台
直接講 原本想講榮光 但校方唔準
但呢一刻就算要清唱 我都要唱榮光

校方懲罰?
咪由得佢記過囉

隱悔相信一樣會比人dq
就算比你過到骨，都冇咗個種意義
隨時仲可以比人秋後

咁不如學精啲，唔打門面牌
先入咗閘再慢慢反你

冇証冇據 你話佢係習近平個仔都架啦

學生聲音被代表

唱願光都可以將注意力放在音樂上而不多加聯想

垃圾學校

自己人 團結不會被打沉
不屈進行曲
虛作無聲
人話 （903版本）

逐個問得唔得

轉歌

虛作無聲 speechless 報名用英文 唱歌用中文

即情罷佢老味課啦
中學生罷課遲遲未成氣候
推爆件事
由呢件事開始風向啦

轉唱紅歌囉, 毛主席萬碎

通知全部參加者改唱榮光, 攬炒SING CON

識玩一定咁玩

Agree 中學記過根本冇人睇以前都比老師呃話好重要，大學都唔睇

其實中學生罷得勁過大學生
Lecture 爆曬 罷毛毛 中學生都不如

<人話> ~方皓文

呢首唔會有聯想....係直接屌~!

根本而家99步笑100步
大家都唔差幾遠
中學生對場運動有幾大影響
大家應該心知肚明
你唔罷課又要啲學生出嚟抗爭
唔通而家玩課外活動咩

SING CON 當日係門外唱

我係2012舊生，我果班有一個做狗，住黃大仙既，果時仲未覺學校多藍絲，淨係覺得個校長好撚廢仲廢過施狗時期

Sing Con幾時？ 到班成班水記舊生返去撐場

和你飛呢

廢話
你地二百萬人
咪又係抽輸三萬警犬 加 三萬老解
一齊反抗
你條傻鳩現實第一個見警犬就走佬啦
東亞病夫

拿
你唔怕被秋後既話
喺學校搞大件事
令全校都知道
你再同幾個信得過既人密謀喺singcon期間帶頭唱榮光, 再全校跟住唱你就贏

大三罷熟悉的口號，照舊的返工返學

和你飛 啦，呢首唔講會以為係Eason唱

中學記過無影響

再嘈就木童笛版

你話轉義勇軍進行曲睇下佢批唔批

咪撚讀啦呢啲垃圾學校

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2020(天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 -13/012020(屯門翠林花園墮樓亡)
元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

旋律一起馬上變成台上台下大合唱

開埋名 做得好

唱<十八>囉

佢打壓所以你咪要反抗 唱你想唱嘅歌

既然個場係佢
咁ok fine 唔喺你個場唱
你喺禮堂(如無意外應該係喺禮堂搞啦)出面唱 全班一齊唱make noise 喺校門外驚俾狗咬

所以中學生就唔洗學反抗？

最緊要企硬，千奇唔好跪低
最多自己帶喇叭播歌

乜sing con唱榮光要報名嘅咩？

傻豬黎
你報名寫自創音樂，到時上台自彈自唱
佢吹你唔漲

開名

mr a係柒左
但樓主個標題的確寫得差

一個好標題係要令人知你想講咩

D字大到 1000pt 冇碌到最底就係唔會睇
個指示板 D 字好大，距離1公里都睇到，但個板就係反轉左

上台即場轉歌

咁不如所有歌都淨係哼D音出來 la la la la la...
將注意力放係音樂
dllm

報A彈B咪得
初選唱正常歌
入圍上台即唱願榮光

如果唔比唱 改唱紅太陽 到時睇佢敢唔敢dq

成班拉隊走杯葛係藍球場唱歌仲好

盲都上網，你要檢討下

唱困戰鬥

屌狗mute粗口

再唔係問挽歌巴 可唔可以唱佢首虛作無聲

轉LMF 嘅 二零一九

清唱囉
如果冇變萬人大合唱咁間學校讀唔讀都唔重要

轉報義勇軍進行曲

最好同最有效嘅反抗係罷課
校長都會無曬符
唔通踢全部人出校？

呃你有鳩用咩

定你係陳錦填本人呀

入左閘鐘意唱咩就唱咩架啦

識波台下一定大把人一齊唱，唔撚洗驚
仲要大家都中學雞，唔聽校長講咁反叛啲女女當你英雄
Btw屌你老尾教畜一定唔可以俾佢地禁聲

直接騎劫咗個sing con ，大家一齊唱榮光

咩叫注意音樂？
音樂包括啲咩？
不如玩樂器算啦？

On9.....警犬有槍有棍，一定會有人驚

罷課反抗點同....老師校長追佢地黎打？

聽講好似係男校

報狗篤灰

填唱強國國歌，上到去唱榮光？

係啦
所以呢加野都係講你齊唔齊心嘅啫

Push 再唔得不如唱和你飛

見到樓主淆撚到打埋不自殺就知

之前都見到佢share啲港人港地page
而家淆到del撚晒
係咪冇人同你做朋友呀陳錦填

柒少陣啦屌你老母

都唔知d學生驚乜，最多咪記下過搵下家長
你估份份卷俾零分你咩

如果真係一個大過挑戰學校都不知幾抵，如果成校（班）一齊攞直頭可以寫埋落去見大學

好正常既有時你出文都要俾錢添

重生 陳健安

可以試下填原本的歌名，但係唱改編歌詞

佢有冇寫話學校有最終決定權先
有嘅話你都吹佢唔脹

music 學校幫你set 定係自己交usb/碟上去？
後者佢點知你咩音樂

改囉 上到台照唱 全校一齊唱

白色恐怖
唱隻歌都唔畀

上台轉番榮光

堅持呀
都冇錯

水記都玩自我審查

推 支持樓主唔好妥協

連登仔拉大隊去唱歌喇喂

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

【Twitter要人】國際人權監察阿頭被港府無理拒絕入境，外媒大肆報導

李丁亮偽善 屌你老母 之前2014都冇咁on9 而家係咪驚到咁？

試下轉報何已完版本
沒有共產黨 沒有新中國睇下點

同佢講轉歌
清唱願榮光/搵同學台下播

扮轉歌，上到台清唱，理鳩佢

你間學校不嬲都出名

如果晤得 又好想參加 可以改唱 缺

妥乜撚野協???
傻撚咗? 呢啲咁和理非既野都唔企硬，點企望會升級會爭取到五大訴求?
大家返去訓算啦

今天你為求獲勝 鋪天蓋地營造了偽和平 虛幻無形

漫長

漫長都幾好聽

寫哂時地人喺上面，唔碌落去就會冇左件事
然後話佢開post得時地人，發生乜事都唔講

報第2首歌
上台照唱

不過唱呢啲歌又贏唔到
難怪啲老餅唔鍾意

連登音樂台歌詞小隊出動

而家啲中學生咁撚豬兜架咩

正喎

hi 陳錦填

轉副歌 係咪姐係可以改啲更黃既詞

唔俾唱就直接上台唱咪唱

搶咪

lm 我返去睇下
多謝😭

你轉國歌看看

無理打壓學生自由

黑紙白字寫到明都龍門任搬 咁樣好唔尊重學生自由喎

諗得過wor
警察故事（改編）

唔好意思！阻阻大家！麻煩幫推推呀！

#我要攬炒
【突發】全球22市12國聯手！1.19 天下制裁大遊行短片流出！

香港人！團結呀！1月19日 全球見！

On9，一句聯想到就大撚晒要DQ樓主？
所有歌都有意思想帶出黎㗎啦
你主觀性話聯想到重唔係以權打壓？
咁照你咁講隱晦啲咪一尻樣會令人聯想到

1月23號啊 上學校網頁有得睇

男校

魯迅文召喚

照樣台下唱

注重力放在音樂 咁不如唔唱淨係聽音樂

講得好
前排有個咩催淚彈禍害集會
有班人屌話嗰班賣港狗賊唔應該放咁多催淚彈
話會污染社區環境
話應該用其他方法代替
我一聽到就同你一樣諗法
根本班狗幫共匪打壓香港人爭取民主自由成件事就係錯
唔係乜嘢要求佢哋輕手啲
而係佢哋本身咁做就係錯

吹雞所有黃絲同學一齊清唱

可以揀 我們都是這樣長大的
之後上台唱 我們都是這樣走過的

然而慶幸連群結隊
揚言不怕沿途崎嶇
時而歡笑時而怨懟
還會默然攜著面對
連儂見證 每次面臨鵝黃煙吹
撕抹不走的歷史寫你我同一句

推啦

間中學係咪耶撚學校？

轉歌，然後到SingCon嗰日叫個同學仔唔好播你首背景音樂，清唱。
Panel通常都係同學負責，好少老師會mon到實一實。

唱完一隻歌全班大叫口號：「光復香港，時代革命！」

包保成為你畢生難忘回憶

我地christmas mass 有嗌

表面轉歌，轉file name，實際乜都唔轉

間唔中就有柒野
仲有個位姓杜既法官

試下轉唱國歌 睇下佢會唔會叫你轉歌

比何妖點名呀嘛

唱首歌都怕，垃圾學校

好多狗仔架早5 6年 又警司個仔又剩
仲記得有年校慶有隻old boys狗上台話成個環頭都係水記仔
仲有隻嘔心杜浩成 恥與為伍

師弟叻仔，幾時唱，我番黎台下一齊唱，唔洗驚！

參加sing con要俾錢？cls學校

決賽幾時，我一定番黎玩串佢，利申，我讀書既時候柯sir同CK wong做訓導主任

照唱
個個都唱同一首

願榮光係全校一齊唱

扮轉歌，到時拎個seaker播

23/1

或者轉願平安歸香港，到時再轉原版。

之後佢又話你費事搞到替他人有聯想

樓豬都講咗校名 男校黎

天主教

柯佬退左休

需唔需要我地揾老師物理對話

梳你老味 你冇錯 係條友on9死雞撐飯蓋

有需要一定搵你地

坐輪椅

余啟東同埋李丁亮都係仆街

師兄有料爆？

例如 林夕

點解要轉。咪撚轉啦，撐到底。唱紅歌就得，唱呢啲就唔得。

佢都係咩？

你係咪4D班

你咪撚再自爆

你試下報唱: 義勇軍進行曲,
可能即刻比個冠軍你

唔好答

魚蛋東個老婆係咪肥梁

返工不了

u guess

佢黄架

其實做學生冇枷鎖
你玩野台下大大聲唱佢都吹你唔脹
除時大把人同你一齊唱

你咪撚再自爆
好早有個師兄寫甜故一野比人捉到

呢個世界有樣野叫播錯歌

一開post就有校名
正評左先
幫你推

樓主好波

okk

唔洗理 到時上台搶咪唱，反正記啲咩過都一撚樣

口話轉 上台照唱咪得

呢間水記個仆街校長，趕走晒啲叻老師，方便自己控制成間學校搞大佢添啊

香港講合約精神
白紙黑字無違反就一定據理力爭
學校已經叫抗爭最容易既場所

例如 馮智政

你話你要自彈自唱
上到去清唱 打爛埋枝結他都得

轉撐警歌都唔得？ 可以報教育局。

call埋鄧鏡波開個大喇叭播榮光

好遠喎

咁你哋全部擁抱大灣區啦 咁大無畏

丁雙龍

係，我記得我讀緊書個陣結婚

笑撚死

呢個唔係上一任先係咩？

我記得水記之前好似都容許操場集會

山歌咩ching😂

如果報social science 學系
直頭要拎埋張大過去interview

Sorry水記冇咗了，今年校董會新例所有人都唔可以叫自己做水記仔只可以叫陳瑞褀學生

有冇諗過call班自己班手足杯佢個con再係門口唱

邊撚個話唔比印
我以水記仔為榮

如果我唱沒有共產黨就沒有新中國得唔得

鱷魚yylam，好撚on9

小丸子係唔係度

和理sing

屌你老母抄名狗

加油

轉歌
到時點唱都得啦
佢會拉你落台咩？

😯😯😯

Link

柒左就縮返你媽個閪到

推
推到回應

最好推埋上蘋果

你噏乜鳩

表達錯

唔好咁大聲

以為會有陳浩南

轉《歌唱支國》，玩大佢
五星红旗迎风飘扬
胜利歌声多么响亮
歌唱我们亲爱的祖国
从今走向繁荣富强
歌唱我们亲爱的祖国
从今走向繁荣富强
越过高山 越过平原...

全部參賽者一齊杯

難

咁你唔好出聲齋睇就好

把聲你既
最多咪個Bgm甩少少beat

miss you 柯佬雖然你條廢柴教到我CHEM FAIL 左

屌你係咪戇鳩㗎？
名都要抄鳩我

垃圾
唔使兩頭望
照下鏡就見到

我屌你老母

走左9世

畀你知道左 大家唔好推

無人講發現號

你一唱 "何以"... D 同學就會一齊唱

最好佢cut 你咪

全場繼續照唱， 咁就型

仲有孖寶教bio

轉歌話清唱。到時全場齊齊榮光

約埋啲同學台下幾百人一齊唱
睇佢可能點
等上報？

blacklist

報其他歌，上到去話唔要music 清唱

言論自由 笑了。

改唱不屈進行曲

熬到爆 俾何妖點過名就驚
利申：grad

喇沙仔唔係唔夠疆啊？依加係學校已經俾人打壓,出到去邊到有自由？

d人未必肯
因為可能驚記過
我覺得
利申：上年grad

李丁亮搞到間學校好薯

杜浩成嘅母校
利申：舊生

一係就唱改編歌啦
咁大個人 自己諗點做啦

改一改歌名 照唱榮光

咁唱《高地教堂》好冇？

我果屆都本身有人facebook撐警

幾耐以前？
或者我都記得

oh 唔系 但系我知道啊music miss大肚果時比人嚇過 好似系4年前
無記錯都系關3B事？

搞錯左 sorry
hi 師兄

支那style remake

垃圾有咩好保護

好老師泥

CLS打手

Dklm

求其寫首歌名，喺學校煲大件事，上去同台下合唱國歌，拍片放上黎收你間學校皮，完

Sing con期間喺觀眾席唱，唔信無人跟

校友push
今日終於知道boys in red係咩意思

到時全校一齊自己唱就過癮

呢個真

唱何已完個首, 之後唱錯歌詞好正常

Ms Chan Chan SF響我個年代係公認全校最靚miss

師兄

可以唱《歌唱祖國》，然後全體兩手垂低直到播完，向手足林兆波博士致敬

唱 不屈進行曲

拿拿拿我真係響某年sing con聽過歌唱蛆國架

同屆here
相認post

onlun9

on(

着到紅衞兵咁唱返首紅歌

白色恐佈

intro正常歌，chorus轉榮光

X鐵x
yy錚

唱日文版

你老尾 榮光歌嚟 乜撚嘢投放返係音樂

標準示範

同整music嘅人夾

全部同學一齊唱 唔岩音又點 你開始唱 全部人都會跟住唱

屌你 醒少少改下歌詞囉
唱思覺失調

願榮光 不再為你痴纏
明白改不變 妳亦離開很遠

屌改個file名咪得囉師弟

欣賞你地既勇氣
班犬儒教畜死全家

thx

［行 動］1.12 1.19 都 活 集 會 同 大 遊 行 - 分享自 LIHKG 討論區

Yy kwan

國歌點解要轉

唔通放棄？

一定要煲大件事！唔好比學校秋後

樓主聽日返到學校小心啲 唔好透露個po係自己開
喺度留言都諗清楚先留 唔好自爆

重要係聽日記得要返嚟報平安呢個爆咗就開過新po

唔同班

我幫你含，唔好屌我個閪

改報紅歌 歌頌共匪
佢比你唱你就可以搞大佢 雙重標準

10

x柏x

光復香港時代革命

好主意

好似政府咁

support學生

Thank you

加油
你地冇做錯到

唔止係男校， 仲係藍校

我反而想知呢個咩gp黎

陳瑞祺加油！

影撚衰喇沙會

垃圾學校！

學生加油

學校唔垃圾

係老師垃圾

巴打當年真係有幫過同學驅魔

同低頭有咩分別

唱首歌都唔得
文革
滅聲

連首歌都容納唔到

直接衝上台騎劫個sing con

真心，唔好同我講咩失民意

叫佢算鳩數啦
想當年成班冇人想佢教chem
到最後個個走去補習
上堂d人情願聊佢鳩up
都好過聽書

幾時singcon啊 等睇你地最後大合唱啊

1月23號

幾點

高form 10:30-1:00

無得講 9成學校唔係紅藍 就係怕事

搞到咁大 李丁亮一定取消個sing con
一首歌都容納唔到 我又真係唔知會有咩其他想法
想focus 係音樂 但係無論音樂定藝術創作都係表達自己諗法又或者帶岀一d野 例如諷刺時弊
依家唱首歌都唔得 你地班垃圾老師校長打壓音樂 打壓自由 食撚屎啦

利申: 水記仔

就係打壓先令眾人極慎恨

無理打壓正正令眾人極憤恨

記得有個師兄撞鬼 搞到幾大

Pish

清唱 你贏了

水記舊生留名跟進

校園政治打壓

問佢，聯想係指聯想啲咩？點解唔可以聯想政治？Beyond啲歌又唱唔唱得？John Lennon嘅歌呢？

個個參加者都榮光，睇佢點cut

叫佢收皮啦 如果去到呢一刻都話自己係要中立既
條友一定係仆街冚家剷
面對警暴 面對政治暴力
呢d違反普世價值 都仲可以中立既話
唔係藍 就係仆街

音樂從來離不開政治，雷鬼、Hip Hop就係最好例子。藝術本來就係源於生活而高於生活，到底如何將音樂想像成脫離現實嘅形而上玩物？

真係多得你啲妥協撚唔少

你試下係搵下有無校友識彈琴/結他
佢唔比伴奏 就到時轉歌 交首空白ge歌上去
然後佢播無聲音樂 帶隊上去自己live band 玩番
我唔信搞唔成

間學校有邊個老師係掂吖

果時成班都出去補

中国国歌都可以唱成願榮光 冇問題

搵唔番link

報另一首
到時照唱
Cut音樂就清唱
總之要玩大佢

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
沒有普選 唯有獨立
加入工會 全民三罷

遊行遊得太密 所以差佬先唔批不反對通知書
差佬算唔算中立 大家可以自己諗下

即轉啦 唔洗教吧

揀依首音樂做bgm:
john cage 4'33

然後到時唱榮光

李丁亮條仆街！

612 721 811 831 101 1111 1112 1116 1118

!

你一定無入過大球場睇港隊

岩岩quote錯
樓主一定無入過大球場睇港隊

tui
cls

未比佢罰過落操場企你唔好同人講你識佢

佢係點都唔比咪話轉歌,到時清唱榮光冇人阻到你
不過的確係無理打壓

問題係憑咩要我讓

b

洗撚理佢
上到台自由發揮

721 831 101 1111

ymchan 咪教音樂 同低form 着長裙 戴眼鏡

做埋副校啦

唔洗驚 堅決依首啦

Do you hear the people sing

即場飛音樂, 清唱

開咗, 喇沙

學校嘅威權係最易挑戰，建議樓主玩下嘢唔好縮

唱歌都唔俾
想無人聯想搞打坐活動啦屌

謝綺玲bb

水記仔，反抗啦，等咩呀？lasalle 精神呢？，咁多級一齊唱，記全部人缺點囉冇用既

鱷魚都系咁 一樣

諗起成日避龍爪爪tie 好好玩，不過佢會踩腳

樓主 你老師呢種人唔洗硬碰
你轉歌啦 轉唱Chandelier
上到台唱廣東話版

119

ching識食

我俾佢教左兩年半，好多謝佢令我間接政治覺醒 雖然我中文都係好差，所以佢係嚴師，但我係廢的

全校退出比賽啦

冇做錯妥乜鬼野協？
你跪慣唔好教壞埋班細路

多左喇
柒左就縮啦好嘛

幫師弟推一推

跪低了

唱人話都唔錯

學利君雅話齋：講人話喇

喇沙仔唔係好有骨氣嘅咩？

勁阿

係(喇沙)仔, 叫番水記/陳樹渠啦, 格硬痴人個名咪盞俾人笑

但我個年代學生會/debate team的確係勁, 出黎講野個感染力已經係大學生級數

乜撚嘢陳樹渠

自嘲既名, 已經冇人識?

Elaine

我bio 梁教
好老師

Bio唔係andy tse教好d咩？

屌, 我中四孖寶
中五柯佬呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
當年傳聞話andy tse想教埋我果班
柯佬死都要搶黎教

拿 鉀鈉鈣鎂鋁

一見到個拿字就聽到柯佬把聲

願榮光唔係音樂咩
朗誦黎?

唱情歌又會聯想男女朋友啦 咁又俾唱？學校唔通又代表贊成拍拖咩？歌唱比賽唱紅太陽跳忠字舞好唔撚好？

樓主張相明顯影啲唔影啲，勿跟車太貼

咩相

洗撚咩..你搵個識樂器又黃既.我唔信佢唔幫你仲可以識多個朋友

下 而家嘅陳小banding高過以前好多啦下嘛 點解會想斷
非陳中學生

因為勁嘅唔會簡升呢間又有d位可以直升水記 咁未得翻d廢嘅入去 當年某副校講 小瑞升上去個d 大部分都好差

我都覺
利伸 唔係讀小瑞

冇錯 中一同班幾個小瑞
本身識埋圍威喂

報名唱歌唱祖國，批唔批都可以唱衰學校

喂 你甘似我既，知唔知邊個叫肉腸先

有畫面！

咁好揪佬一定知啦
點相認好

係呢到停得啦

諗番起
我覺得孖寶教得好過柯佬

不過明知退休都要教會考班

李丁亮搞死晒水記校隊未

喂呀大家唔好推上報啦

又係我, 快手啲簽, 10萬個有甘難咩? 簽極都未夠數.

大人正仆街

學校都玩自我審批你話香港點會教到有創意既學生出黎
垃圾教育局垃圾政府屌你老母

區議會搞聯校音樂會？

no

我記得中五之後我燒撚曬d lesson guide

不如搞大佢
叫格離兩間係朝早一齊
先黎個常和街大合唱

要關注組

一隻歌歌詞緊要音樂緊要?
係咪一定要同音樂先唱到?

重點唔係點先唱到
係個打壓

咪答左你，是鳩旦播隻歌唱榮光歌詞
要唱一定唱到

再唔係改一改個旋轉唱

咪答左你
係個打壓 唔係點先唱到

同學見學校搞sing con
規則 睇落公平公正公道 咪報囉
報完又事後話咁咁咁唔得

同選完之後睇你唔順眼
釋法dq你有咩分別

好揪佬

tui

係咪秦始皇教中文？？

推下
想知最後搞唔搞得成？

遲啲會開個新lo

即係最後今日冇搞？

有

陳瑞祺sing con後續